【美軍未來我邀請】太平洋島國帛琉拒「棄台投中」 公開要求美軍設基地

台灣在太平洋地區的友邦帛琉，近年頻頻遭中國大陸威脅利誘，但帛琉未為所動，日前更公開要求美軍到當地設立基地，防止「破壞穩定的國家」繼續乘虛而入。

我係帛琉人呀hi

氣炸師出現了

好似好靚咁，有機會要去旅行支持下

台灣的旅遊節目一早有去帛琉玩, 仲有蝙蝠食添

好醒目

美軍帶動經濟

上帝水族箱

真帶路撚

帛琉
有義氣

有骨氣

‘然而，由於日軍極其密集的防禦工事和頑強抵抗，戰鬥持續了2個月....
如果考慮到參戰兵力，貝里琉戰役的傷亡率是在太平洋戰爭中最高的’

🇺🇸 🇺🇸 🇺🇸

係真係好靚

帛琉撐左台灣好耐

黃色國家圈+1

Palau一路都咁硬

㖭冥幣後果Saipan有辦你睇

台灣應該幫咗佢唔少

最有骨氣既小國